點解唐代年年都打仗都比人讚

窮兵黷武
人民民不聊生
就算盛唐都係咁

中華文化不嬲鐘意打人地，乜野和平掘起一定係假

因為中史書普遍由大支那膠編寫囉
學校班教畜都係洗你腦話開疆闢土大一統先係盛世
將侵略屠殺包裝成為漢狗嘅豐功偉業
自己狗咬狗衰落咗俾外族番啅就講到自己幾撚可憐
屌你老母支那狗